[連登全民動員令] 已有連登仔被拉，作為連登一份子必視為敵對行為

連登現進入全民動員狀態

5項訴求已不能彌補此敵對行為
我們所有文宣, 抗爭必需全力動員和進行直到敵方全面投降為止, 此乃我們最終的目的

push

推

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

文宣力量開動

(與本文無關) 大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

小心陣間狗又話你咩煽動乜乜77罪

代理人戰爭已經不足

連登將全面投入戰爭, 連同discuss, BK, 高登淸除所有敵人

不易灰心, 化悲痛為力量

我無野講

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖